[
    {
        "randomId": 496
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagaga iri hagati y'urugano",
            "option_1": "Mu murima w'inkoko",
            "option_2": "Intete y'ururo",
            "option_3": "Intembatembe",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Inkoko mu rutoki",
            "option_2": "Abagore babagara",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Umutsi w'innyo",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirakigeri  aganje mu mpinga Ntumba",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Umugata",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Ikiziba mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Urukorogoto",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bashinze urukiramende ku ngoma ya Gahindiro n'ubu sindarugendera ngo ndusimbutse",
            "option_1": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramagarama ari n'inda",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_4": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "correct_answer": "Intubu n'urutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Irobe n'umutsima",
            "option_4": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Rudakambirwa rwa mugabo udafungura akebo kamwe",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    }
]